神預測今年MAMA各項得獎人選 網民：太中肯了！

太公道了！
我有理由相信朴慘烈最討厭嘅成員就係我地伯賢

支持樓主

男團 seventeen 拉

今年媽媽得男團？

我支持樓主 你們可以打我了

Noted with thanks.

Hea到

G持

樓主弱智

55先係

BTS?

BTS.

BTS!

樓上三個=on99

樓上on9

BTS。

EXO垃圾 BTS

樓上再多3個on99

光頭星